想講嘅說話講唔出口...

香港獨立?

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

唔係

I feel you

好掛住你

試過幾次差啲喊，但喊唔出
每次好想大喊

ok睇錯台

Move on

係咪忍得多

可能係